[A/I] 黒の騎士団 Knights Chronicle (2) 鋼之鍊金術師FA登場

Knights Chronicle 收集黑騎/白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:

遊戲改左版。依家好好玩。又有團戰，netmarble好有心搞活動。今日有剛之練金術師嘅合作。睇片：

1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽， 唔鍾意可以再抽，唔駛重刷。之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。
首抽建議: 黑騎/白騎去馬, 無就要光系枕頭女/光系功夫男。Altema評價網有其他recommendation. SSR/SR就可以。

3. 第一次10抽會唔會出黑騎/白騎騎?
白騎會。但不論抽第幾次機率都極低。黑騎唔會係首抽出現。

4. 角色skill level up 點玩?
角色skill可以level up, 食返相同角色或Luna都得。建議先升上6星先食，成功率會100%。

5. 角色進化點玩?

4星角，要用4隻廢4星進化， max level 30
5星角，要用5隻廢5星進化, max level 40
6星角，要用廢6星限界突破先上到level 60。

所有角色都可以上到6星同埋level 60。而且同一角色第一次max level (4/5/6星)， 都會送少少石。

6. 每日必做動作
公會出席(7萬+錢),指名手配(10萬+錢), 成長mission, 每日mission, 9pm HKT 團戰

每星期日11pm Arena 同 塔 都會reset
我建議大家都打下，因為獎品好豐富。塔清咗有100石，arena就愈高分愈多石。

每日11pm-12pm, 6pm-8pm 都有co-op降臨。

新手，如果你得1隻勁嘅，可以join入去等人carry。 但唔建議新手打4星降臨，因為真係好難。

7. 公會+搶點爭奪戰:
公會： Phoenix

大家每日HK 9:00pm 至 9:30pm 都有搶點爭奪戰。到時請online幫手搶點。

新手可以打20 to 25分嘅據點。高手打40分以上。

按右下角:

8. 降臨時間表邊度有?
主畫面banner有(紅框)

少少新手初期流程建議

1. 首抽SSR雙劍或洛克人起手，不建議首抽大隻佬再等轉生，下面會解釋
2. 衝主線，只有角色無死就會拎3星，睇番攻略網評分執番D勁既R/SR出黎
(開到第二章就有auto制，基本上keep住滿Lv隊，低難度係無腦碌過)
3. 先進隻SSR上6星
4. 跟住右上角個「任務日記」做
5. 無體力就衝主線，衝主線=回體
6. 開左「時空之龜裂」就打15層拎大隻佬，拎完大隻佬睇下自己有幾多聖水，有體力就打聖水關儲夠可以轉生為止，轉生所係自己條村左上角，留意轉生係無限輪迴，4隻SSR隨機出一隻，有機會出番自己有既SSR或者大隻佬（當然可以唔轉繼續用大隻佬）
7. 虹之聖水可以係條村既研究所用其他屬性聖水換，研究所係中下位置
8. 無體力就衝主線，衝主線=回體
9. 一開Arena可以開始打，一開始auto都打得贏，之後去到戰鬥力20000左右會卡一卡
10. 開始儲石抽卡，第一次將垃圾4星R升到滿Lv送6石（5星8石/6星10石），升完先好用黎做進化肥料，每日得5次打經驗肥料既機會，可以搵一日全部經驗肥都用黎升垃圾，應該可以一野拎到幾百石
11. 目前黎講就抽鋼鍊pool，抽到step5保底送SSR(姚林or上尉)，可以抽到step7再保底，有又出番一隻既風險
12. 無體力就衝主線，衝主線=回體

做哂以上流程，手上起碼有3隻SSR，戰鬥力都上到3萬左右，可以開始研究下符文/砌陣容/玩Arena/衝埋round2既「時空之龜裂」/限界突破/打降臨

Template:

大家每日HK 9:00pm 至 9:30pm 都有搶點爭奪戰。到時請online幫手搶點。

新手可以打20 to 25分嘅據點。高手打40分以上。

按右下角:

新post留名

Lmlmlm

四隻SSR加愛德華先得兩萬七戰鬥力

Q: 進化係咪唔影響升左既技能等級?
諗住將堆Lust自食25%升技算 無位無資源

進化係令你可以更高level

你lust上5星先食好d, 50%成功

留名

戰力得大約32000..
打arena對差唔多戰既成日輸
應該升爆邊隻先?

支持
想問下應該用大隻佬定28日公廁轉生做雙刀好??

想問下如果唔想抽鋼鍊係咪儲石算？
另一個pool係咪唔抵抽？

打下符文
升下d符文先啦

歐洲人咪抵抽

我自己3次十連乜都冇

隻game ssr率低到呢 刷咗成日都無ssr

新手白騎雙劍開局 想問:

1. 龜裂送果隻大隻佬 值唔值得練？ 我見佢水屬配到我隊長技

2. 點先可以打到聖水我見轉生一次都要75支虹水同50支降臨水，其他顏色我已經不停刷聖水關好難出虹水

3. 我想問鋼練抽到step 5 無料10連計唔計？ 點知自己抽到第幾step 呢 唔覺佢有展示

4. 新手點樣拎多d 石？ 除左沖主線同升寵？

sorry for 1999

蘿莉。

同埋你轉生大叔先

9抽無ssr留名

抽鋼有ssr保底喎

有巴打刷15分鐘中。。

1. 值，但風女SR坦仲值

2. 素村mission, 依期6pm to 7pm, 定7pm to 8pm有彩水drop rate up

3. 唔計。可以去右下角，之後獎盃位度睇

4. arena同tower

刷到我懷疑一開頭流星抽唔會出ssr

有架。有人中雙SSR

7抽重覆上校 想re

仲有10抽 我都重覆咗王子

都唔知會唔會出轉生
今晚公會戰好似幾易打

老老豆豆真係唔明點解呢隻GAME咁少人玩
除咗戰鬥時間長同埋個名太長之外
音樂 故事 人設 美術 合作都係top tier

diu錯POST

鋼齊set 諗住抽下面黑騎個pool
點知炒哂

上面一樣咁西

有冇巴打知點樣解鎖上左鎖既角色

冇石啦屌，抽極都唔中細佬

洛克人潛在能力點揀好？

新po留名

有冇巴打知中SSRレベッカ開唔開好
見佢登入7日好似會送

樓主開po咪貼咗囉

少少新手初期流程建議

1. 首抽SSR雙劍或洛克人起手，不建議首抽大隻佬再等轉生，下面會解釋

你嗰條女係28手先送、另外打塔又會送大隻佬，所以建議雙劍或洛克人起手

*28日

登入28日會送
係可以轉生 轉其他SSR
不過要肝素材 同有機會轉返自己
所以最好刷雙劍/洛克人起手

有啲想追TELESA
有冇CHING用緊

唔該哂兩位大佬

長按角色 然後有個鎖頭符號

應該抽鋼鍊pool定下面個個好??
岩岩玩左一日想問之後應該點升好

之前棄左 有突滿槍女同水盾 想玩返可以練咩先 係咪可以轉生換其他

大隻佬都勁架

準備宣布勝利

鋼練for sure
借石抽到step5
有保底ssr

打tower, 可以拎多隻大叔

想問下保底SSR 係咪九成或者一定中番鋼煉?

保底一定係抽鋼煉果兩隻ssr

樣衰是原罪

拎完再轉生? BTW 有無公會收人

係
大隻佬轉生（4星就好轉，唔好升5星）
不過得1/4機會中你想要的白騎

白騎係28日送果隻? 會唔會有洛克人或者雙刀

有無公會收人？

Id : Lala3320 加個fd

28必中槍女

4隻都係白騎
雙劍 洛克人 女槍 大隻佬

可以無限轉定得1次機會?

無限既
但最好就一日一次
唔洗用鑽黎轉

同埋你預要轉生既唔好上5／6星
最好留係4星
用既素材最少
上到6星直頭冇得轉

試試先 唔該巴打

換到洛克人 我係咪應該追雙刀

你冇補人，我會

呢隻補？

十抽中埋

條村抽獎點解大獎得10石？
點先可以多啲
我見最大有200石抽

想問下雙劍白騎應該用咩潛在能力
或者應該去邊睇

刷左2個鐘
都刷唔到一開始SSR

係

random出現的

防護, 減CD

加油

咩係step5？
抽左600石得2隻sr

洛克人應該升咩潛覺有無攻略

之前浪巴講過隨心點嫁
佢就攻防打pvp 我跟左佢

原先諗住唔轉生大隻佬五星max左
用落好似廢廢地想轉生點知無得轉

有無得參考下

其實大隻佬配雙刀係幾好用

我之前幫大隻佬轉左兩次生都Fail

然後廢事都轉直接用

依家雙刀 光拳 王子 大隻佬 都幾好用

暫時第五個位用緊暗果隻補師

基本上大隻佬吸哂火 然後雙刀 暗補 狂幫佢補血

都幾好打

即係第五次十抽 1500石

得返幾日咪要衝主線拎石

係，同埋打塔有100石，打arena又係。

我都要靠arena先抽到第10次。但亦代表隻game唔駛課金都可以拎到啲獎項。

Arena姐係咩？
同公會戰點玩尋日入到去搶唔到點

你要打啲20－25分嘅區。。定你太遲入？9pm start

arena 係 pvp

1. 衝主線
2. 將4星垃圾升滿LV先食
3. 打PVP

最快呢三個方法

打塔就睇你有無風隊啦，如果無既，去到最後一兩關難打D

打符文真的是一條不歸路...

我仲未打到3隻六星消失符文。

抽埋鋼鍊step 5, 係咪應該收手
組隊你地會唔會一定要岩哂隊長技個屬
想用上校隊長 雙劍照入隊

可以去pvp參考下點組

唔一定要岩隊長技

話說暫時今季前段班都唔少人有用上校

我打到5星岩用已經好開心

終於幫大隻佬打到一套死之宣告

因為上校有加分bonus

但上校d血好薄 勁快比人秒

有無勁既符文可以推薦下

指名手配係咩？同埋肥料係邊度打？

啱啱入坑

主頁最底果行最左面果項 入面有好多建築物 有塊指示牌就係

肥料就係活動入面打有屬性每日限打5次果關

諗諗下，其實第5抽中左王子係咪唔使追大佐，始終貴成百石

冇記錯 有升技既精靈送
睇你自己
我覺得抽多兩次十連都ok

乜隻game仲未收皮架咩

隻隻都有用。。 真係要睇角色。

我洛克人就速度同攻擊，用skill 2去打暈人哋隻dps

指名手配 <-- town

經驗肥料 <-- 打經驗mission

進化肥料 <-- 打成長mission

Guild campaign

嗰d新手包姐係400石呀200石嗰d你地有無買?
依家儲左800石左右唔知抽野好定買d包

頂 撻Q輸咗40分

加油。對方好勁。

新手留名

想問下爆lv進化同LV1進化有分別?

爆lv進化送石

加油啊, hold住呀。！！

有信心搶到嘅先去搶， 依家時間無多

仲有無團收人

又係中間唔係搶

今日都刷左2個鐘
放棄了

想問鋼練關果個協力係幾時開？

成日想刷藍石換野 但自己單刷一場得27粒

應該係話第一次爆Lv送石?
e.g.未爆Lv就進左隻四星洛克人=好可能永世都攞唔到佢嗰6石

11am to 12pm
6pm to 8pm

yes

頭先係街度 打得一兩場

我都刷咗差不多兩日先刷到洛克人

屌啦星！
玩晒10抽
3隻都係上校
家下開kfc咩

五星升技妖精可唔可以進化做六星? 全部喺倉未攞

開左個公會 有需要就入

記低左繼引重刷
希望有返少少運

我地喵喵公會幾贏幾日

想問下玩得耐既巴打 除左依家鋼煉有保底 隻game 以前有無出過其他保底活動？ 小弟鋼煉抽到王子 廢事重複 如果有 我抽到step 5 就留石停了

另外想問下裝比角色既強化石max lv 係幾多？

唔可能

保底，之前都有。剛剛完咗白騎保底。

level 15 max

已入

第5次10連中左上校加多隻白騎大叔

正喎

一隻拎黎轉生

其實隻驚真係幾好玩點解咁少人玩

其實呢度已經有第二個公會叫meow
好似集中返好少少

個啊叔三星降臨究竟點打
第二關中間隻棋好煩
攻略網未出攻略

打死其他兩隻細棋先扣到血

meow meow大軍戰無不勝

Full左

想問ios點課金有無教學?

買日本ITUNES CARD (TAOBAO或信和或其他網店)

因為以前太撚糞

佢唔會鋼練pool之後先出新pool呀？

升符文升到財赤 pvp搵對手又萬萬聲

點解有4星同5星既SR,轉生所搵唔到佢地個ICON轉生

嘩，我地full咗2個公會？

太新出，會冇。等update or eat for skill up

依家連打普通關都唔夠打.....第七關果D扣1既點打穿 我用好友黑騎普攻都可以打穿 另外依家D怪成日都暈到我D人 有咩方法防暈..

要用剋屬性

有D要用剋屬既先打得穿
eg 對面係火 你要用水屬先打到
防異常既sr風屬女坦 同艾爾都得

準備9pm團戰

Phoenix 各位可以練吓高分地

平時大家留幾多石? 見之前出新角會有特價event

第一個ac 7 抽重覆上校
re 左第二個7抽重王子。。。
大家建議留定食黎升技算
雖然我都覺得無乜可能會俾你轉生鋼d SSR

依家有邊個公會入得？

同埋非常偶爾會彈game U11
係咪要引繼重裝

綁google play acc咪得

隻game 岩岩開始果時玩，玩左一陣就冇玩，宜家玩番，要打d 咩野？ 大隻佬都未打
同埋有冇公會入？

隻game係咪無保底唔應該抽蛋

鋼鍊poll step 5 有保底ssr 大佐／王子

想打降臨個隻ssr但自己唔夠打 街場又難組

自推

可以入住我果個先 LIHKG2

Thx ching 我指普通池 想知會唔會有類似鋼鍊既福利

普池冇保底

可以係setting調低品質

好難架

我依家留左1800石 預佢到時再出類似鋼鍊咁step5 保底

之後應該都會有新角加倍 但補底機會唔高啦

都係一般冀營做法

之前玩過呢個廠隻七騎士都係咁

係咪唔洗再抽鋼鍊pool

之後應該點組好玩左2日無咩方向

唔係呀。成日有新角SR step 5保底

第一行1, 4
第2行1,2,3,5
勁野。

但係你冇勁嘅補血

補血用緊第1行5個火補

係 又無位入

We will carry out maintenance accompanying the update on 1/31 (Wed) 15: 00 ~ 16: 00. You can not play games while maintaining. We apologize for any inconvenience, but thank you for your cooperation. # Knights Chronicle # Nikuro

Hong Kong Time 2pm to 3pm

join 住 lihkg2 先

今日好似有新角。。

pish

唯有係咁

屌 刷符文係一條不歸路 洛克人同上校有無推薦

我重複咗上校
緊係留住先啦
SSR可遇不可求呀

睇下你有無愛 無就算啦中左一隻ssr都夠玩
我中左上校都收手留石等新pool

我留定.. 等event完先。。。 我都覺得無乜可能會俾你轉生鋼d SSR

屌未瞓醒自膠

一定唔好食技 等25%機率太低 同賣左佢無分別
留住先 可能有機會轉生掛遲啲

洛克人： 4攻速， 2攻擊

上校， 9up: 3個異常狀態攻擊加成，3個chip damage (e.g. 火燒）攻擊加成

利申：我無上校

係唔係最好刷到雙劍同洛克人先好開？

是但一隻就得 唔洗兩隻 太難刷雙SSR開局

開局ok?

洛克人, gogogo

我上校係抗狀態+閃避up

起碼唔會一開場比人暈左或者訓左先

有無公會有位入

想問下黑騎士 白頭髮果隻女仔 潛力有冇推薦點升?

有無圖？ 白頭髮果隻女仔

其實呢隻係咪冇乜用
速度好慢咁

Phoenix

Meow

Lihkg2

呢3個都得

已留石

好勁... 所有招都有消失debuff

我潛力全攻擊， 符文係3攻擊，3異常狀態攻擊加成

姚d潛覺點樣點好？

好在今朝strong hold，新角好似幾大波，留名等fd list啲人抽中打二手j

已中

唔知點解up唔到相 有無巴打知點解
利申7+

20抽炒車

劍士同討伐者有咩唔同 唔識睇日文 淨係知對xxxx多15%傷害

同埋第2潛力3個都唔加攻擊咁點邊個好?

劍士pvp
討伐係pve boss only

你地平時係點樣拎石，打d 咩野？
定係我刷普通關先？

咁呢3個應該點揀?
係咪本身低防既角色唔好點防禦?

下次10連會中嫁啦巴打

我20抽中左

600石搞掂

Leader Skill: All Fire Attack +50%
Passive: whenever she is attacked, 50% proc to inflict burn on the attacker. While under "Flare Body", recovery 15% HP at the beginning of turn, also 100% proc to reflect 40% dmg
2nd Passive: When dealt a critical, guranteed counter. When attacking a burnt enemy, deal 200% damage and put it under "Enflamed"
Skill 1: Target 1, 50% Taunt, 50% to spread 30% dmg to adjacent enemies
Skill 2: Puts herself under Flare Body, put 1-time shield on the whole party, 75% proc chance to AOE burn status
Skill 3: AOE, Piercing, 50% to debuff 30% Attack

400先啱 原來今次200石就有十抽

隻黑騎同雙刀蘿莉夾唔夾

強運

中左新SSR

咪又係過唔到SSR降臨

睇技能組似係坦

冇得轉生 小心中伏

1400石得兩隻sr.........屌啦星

結果第個acc中咗洛克人

好過無

大拿拿10抽可以全R
保底都懶得整

1400石先中

好重怨氣

唔係懶，一開game已經係咁…糞機率

我1400石得三隻sr,重要一隻係四星男主

1000石只中新ssr

400石出新SSR

600石一隻新SR
其他全R

400石全R 笑左

鳩都縮埋唔敢抽

每次一出新pool個post就好重怨念

我地要為個post帶嚟歡樂同幸福

上左岸既巴打們快啲幫其他巴打集氣

點解你地可以咁多石。。。

1. PVP
2. 衝主線
3. 日任 週任 特殊任

個人覺得PVP最快
衝主線就就嚟冇體力嗰時衝

同埋升完D主力
都會升下D R 拎石

大人的魔法卡大法

係呢度都好L多石

600石1SR全R 多謝晒!!

我1000石1 SR其他全R

200石玩下 全R

屌
600石全R
痴撚線

上而有位巴打400石中2隻SSR究竟屌左幾多肥婆

其實我未課 一星期前入坑

但剩係pvp升階同升爆d寵lv 都儲左1800石

仲未計之前抽哂鋼鍊10個step

所以隻game對新手都幾好嫁啦

難得今日得閒打團戰 又係無對手

Phoenix今晚11pm開到3個位。

終於搞掂符文

我以為有保底先抽

頭200石全R 笑左
跟著第二次就出左新SSR + 1隻SR

扶得阿婆過馬路多

利申400石1ssr

......
中ssr 仲

等左你呢句好耐啦浪巴

四季巴你戰況如何

600石 1ssr
始終機率真係低
中到ssr 已經開心啦

咁多人中 有冇新SSR食評

600石中機率算ok 掛... 3%算正路

未max lv
用落同sr 風女坦差唔多
坦度好似唔夠風女坦
輸出就高D
技能易上火傷
連大佐combo 應該唔錯

做隊長全隊都係火屬
火屬+60%攻 好似好好J
但我火屬冇咩勁既角色 測唔到

火屬隨手都有幾隻

岩岩手痕抽多次中左枕頭女

等我

依家 新ssr 洛克人 sr火雙劍 愛德 再抽其加隻補

李 定新SSR 勁?

仲有冇位？ 有我就quit

quit 左要等24小時先入到新會

林

Ssr岩岩先出應該未有咁快知真係勁唔勁

但上面有巴打講佢坦度唔係幾夠

都唔係唔夠既
係隻風坦太坦
因為風坦2 技多個hp盾
但就一定好過艾爾
我又冇大隻佬
所以唔太比較唔到

冇洛克人呀
火屬得愛德 同一開波送果隻sr
其實兩隻都係送

兩隻都有
風女招2技真係好尾機
大隻佬就吸火吸得好 可以一吸吸幾隻
Pvp風女如果先手開到盾基本上等於抵擋晒對面第一波傷害

想問吓新嗰個pool係咪抽到新ssr就可以抽返鋼鍊pool?
P.S. 鋼鍊只係抽過二次11連

sure

乜SR風坦唔係PvP禁角咩

上一期可以用
我諗每個星期pvp都會禁某d角色
迫你冇得練死一隊

唔該哂

新手入抗
想問下個魂之泉點開？巴哈完全無資料
同埋蘿莉雙刀啲潛力點點分配好？？

升lv 升到條村去到7lv 就會開

雙刀開加防 減cd

感謝 咁巴打會唔會用隱身？

會, attack no use for 雙刀

依家仲有2個位。。 但你quit咗要等24hours

新ssr火蜥蜴女 一開始開盾

捱到去 pvp 50rd之後 再開盾

穩陣打死對家

不過前提係捱到50rd

我個陣係 雙刀 大隻 火蜥 王子 光拳

依家pvp 200 名內

打唔贏d 黑白騎混合隊（兩隻rating99)

火蜥女暫時符文係消失 + 狀態免疫

我個陣有個重點係雙刀 大隻都有死之宣告

岩岩回鍋一問

1. 係咪無左共鬥？
2. 洛克人潛覺點咩？點錯左有無得轉

終極磨隊

1. 有 但係打降臨仲要每日限時

2. 有得轉，同埋你要3星技有時要洗(1, 2星渣d)

未算終極 如果下次解禁風盾

入埋風盾 剩係靠王子輸出

無計 手頭上無高攻角又無debuff角 好羨慕人地隻枕頭女

有枕頭女但唔知點用

1.貫通好似淨係穿到HP盾，打唔穿免傷盾?
2.有無邊隻勁角識拆人buff

打唔穿免傷盾

勁角識拆人buff <--

新SSR有評價未

「ナイツクロニクル」で一緒に遊ぼう！
今すぐプレイ！→URL：

求大家幫手禁下招待 有石送

送幾多？

想問下啲符文有冇翻譯
識睇啲唔識睇啲 係咪有一個圖好似屎眼咁個個係人地一有異常狀態 我地打落去就會痛啲
定係要佢有攻擊既異常狀態先會

佢同把刀有啲火既頭個特文有咩分別

一個係中咗消失/死亡預告既target有攻擊加成。

一個係中咗持續damage嘅target有攻擊加成

四星幾乎升滿哂進化哂之後，四星R仲有咩用處?

有冇得帶我打下降臨。。。

弱嘅就做進化肥料

開game七日已經進左一大半廢R上五星
SR同SSR四星唔係話嚟就嚟

今晚Phoenix 公會應該開到1個位

又趕唔切打guild war

SHIT
Quit個棄哂game既公會之前，唔記得攞埋體先走

第十抽又係王子

為咗3隻妖精?

Yes.. 又ssr又Luna, 好抵

想問下點知自己抽到第幾stage...
抽左4次11連乜柒都冇 想死

Phoenix仲有無位

mission去最右個Tab，累積一到十抽各有一樣禮物，睇任務進度就知

Full咗

我見有人一日以上未on

大隻佬轉生變返大隻佬 屌佢老味都on99 del game

六星大隻佬表示

第二round時空龜裂用咩隊易打d?

完全唔知佢有咩用
我有木坦又有新SSR火坦

我抽左800石全R都未del game

我1000石1 SR
差不多del架喇

屌，無啦啦唔撚見左個account
唔知發生咩事
入極都入唔番
佢彈左一開波刷首抽個畫面比我
有無人知係咩事
thx

我ac 名叫ken1993
入左phoenix 公會
掛3 突女雙槍
有無手足可以幫我睇睇我ac 編號
我send email 去netmarble
thx

我無木坦，但係無奶 媽呀唔通真係等28日白槍+N日轉生賭雙刀蘿

#4ZKM7

我隻大隻佬由大隻佬轉生做雙刀再轉生做大隻佬再轉生做大隻佬

認命之後 依家6星60Lv了

利申 首抽雙刀

風隊 即係綠色隻屬

有王子 無難度

又冇坦又冇奶 玩強攻隊囉

大隻佬係未出火坦之前都真係最坦 同埋有全體技係吸火表現上面高幾班

但係火坦HP高大隻佬2000 所以都係可以收埋大隻佬啦

除非好似我上面果種磨隊打法 兩隻一齊出

不過其實PVP會禁角色 有時打時空之裂縫又要岩屬性

大隻佬總有佢用得著既時候既

我想問下點樣鎖英
長禁佢見到有鎖
但係禁把鎖鎖唔到

屬性盾焗人帶全風屬打手
零突王子成日黑仔俾人集火，佢一死我點都要quit，費時之後無得用

有2把鎖，有冇按錯？

Oh見到了
唔該晒

姚定位係咪都係pvp？
d潛覺唔知點揀好

PvP and guild campaign.

All in attack

巴打

1. 洛克人
2. 雙刀
3. 王子

邊隻食技先好？ 同埋升邊招先？

email 已send
都唔知有無機會玩得番
如果無左個ac, del game 算

我會揀王子3技max 左先

我無洛克人

先升雙刀三技 再升王子三技

主力pvp

雙刀三技 打多三個人

王子三技 睇準消失人

Pvp 都好好用

依家升滿左王子一技 準備升番雙刀二技

唔該哂上面兩位巴打

有冇綁google play/game center?

就係無先死，之前有引繼過
唔知比引繼碼得唔得

應該得

洛克人可以先升2技

姐係全加攻就得?

睇評分網留起左啲英
咁抽到重複嗰啲拎去升技？
定有其他用途？

200石就中左新SSR

拎去升技, SSR就唔好。

係呀。其他加防， 有啲無得揀攻

強運。。。 我無石抽

唔好意思。。。想問一問，邊隻係王子。。。

好灰
個ac 問題無回覆
求助無門
好難先有上校，王子
我仲點重玩

等下啦～
記得有咩角色
覺醒幾多lv
詳細資料應該搵得返既

隻game係唔係自動綁game centre?

唔會

中左新SSR 好唔好抽多10連拎精靈 定儲石好？

王子配咩符文好？
同埋想問下你地講話升技係升到一招技max先？
sorry好多野問

諗住抽埋最後鋼練20抽拎精靈,點知出左黑騎水補

你就好啦

咁要點綁定 驚唔見左個a/c

係game log in 左game centre 就得

破裂我覺得一定用 另一個配狀態盾可能好d

升技係潛在能力下面果行

每招技有6個lv 可以食同角色或者妖精升

記得6星先好升 100%成功率

四季巴你終於中

唔係囉 睇佢幅圖就知佢已經中過

諗住step5 拎隻精靈
同埋搏下睇下抽唔抽到黑騎

200石抽精靈抵？

我原本就抽到step4
差一個step 咪抽埋佢
當200石有精靈保底囉
又唔係真係冇機會中ssr

好事成三

哇，咩運咁勁

學巴哈 ccccccccccccccc

吸下d四季巴d強運

其實我都係想抽隻黑騎撚下姐

我都係一隻閪騎都未有

抽黑騎POOL 定 新SSR POOL 好D

其實差唔多

新SSR POOL有bonus，未拎晒就抽個個。拎晒就抽邊個都差唔多！

新手而家岩岩抽完stage5先有隻王子
而家ssr得王子同大隻佬...
應該儲石定抽埋佢好
同埋想問下大家王子潛能會升咩

我會搏下step7 抽多隻ssr

我符文附屬+爆擊率多
所以我解爆傷

po 唔到圖既

我係解
武器磨
劍士之意志
燃武器
復讐心
刃避

新SSR火坦潛能你地揀PVP定係副本BOSS既減傷

唔該哂四季巴

宜家先抽左一次鋼鍊。。。係咪唔好抽算，反正好難step5...

仲有4日，仲有時間

pvp減傷

我玩左3日 就抽到step5 暫時未課金

Btw想問下有無出過黑騎step幾果類保底活動

好多新手未必知，頭幾次打主線boss關全滅有石拎。升rank係首要任務，rank越高飲體力水越抵。

儲左2000石 好手痕 無保底又唔敢抽

新手玩左幾日已經想課金抽嘢

新手啲石都唔夠用?

有無巴打可以講多少少？即係可以同一關攞幾次石？

新SSR抽中機率依家加高咗。 good luck

白騎就有

有新SSR啦 無黑騎

諗住引繼點知禁錯制冇左個AC,麻煩會長可以踢走 "令狐沖"

唔係呀嘛 你會唔會繼續玩？ 我可以留個位比你今晚入返公會。

唔玩啦
我原來想綁定GAME CENTER,點知變左從頭再黎過
見到刷首抽個段片,個心即時離一離

每次4石，最多好似4-5次。不過唔係喪派，咁多關加埋拎幾次就無架喇。
真係bonus黎，不過早期打7-10之類麻煩關全滅叫冇咁谷鳩氣。

原來全滅嘅意思係自己死晒 仲以為係全攞3星嘅意思

SSR降臨 靠人真係蚊訓
50lv又拎出嚟 未開晒潛能又拎出嚟
有啲仲要得五，六千戰力衝入嚟 即刻㩒準備

多數啲人係自己開4個角色，留返1個比人入。

Solo會唔會著數啲 好似可以食埋好友招隊長技?

第一次清solo必出隻SSR。 但係會有啲角色有減成。

團戰9pm Gogo

#JVXMN level 100

Email netmarble

求其join左個自由公會，無開團戰，點解

試吓硬闖75分先

要團長開

Phoenix 告急，仲有15分鐘

即係準備quit+等24個鐘轉會
其實公會輸左有無損失，會員好似嬴輸都有資源賺?

硬闖成功

meow 輸左好多日

咁強

贏多五倍

幾緊湊

贏多五倍/輸左一倍/無開零倍

趕唔切打團戰

戰犯

想問下公會有冇位入

今晚11pm Phoenix會有位

開咗個位

Sorry 呀岩岩先知原來退左會要1日後先入到

想問下呢個任係要做咩

第二次Quit會既表示

[Single]降臨Mission Clear 3次
即係自己隨時去單人降臨打嬴3次就得 (梗係打Lust啦依家)

唔該哂巴打
Lust 姐係個個輝石？

有新SSR同風坦係咪可以轉生大隻佬
抽唔到補角

想問下屬性傷害同攻擊力有咩分別?

我依加得隻火屬黑騎同打完塔拎既大隻佬
係咪重刷首抽刷到有洛克人再開局仲好?
隻火屬黑騎好弱雞咁

好勁喎。。。。勁過洛克人

虹水勁難打.... up左都唔係場場出 低能

但係點解我一入協力 d人就走晒

巴打 想問下攻擊力同屬性傷害有咩分別?

無睇攻略開局，升左大隻佬6星
好彩5次十抽齊鋼鍊

用性水換

新手想問主線過晒之後應該focus喺乜？暫時打緊中4

升人打event之後pvp

屬傷傷害
係對上剋屬時傷害會增加
eg 水屬打火屬
攻擊力就直接影響輸出

thx

唔好意思，新手想問下，過完教學個下流星十抽，會唔會中洛克人同雙刀，刷左好耐都冇

呢無限十抽唔loop到洛克人or雙刀都對唔住自己
流星抽+鋼鍊免費抽+新acc石抽 = [洛克人or雙刀]+隨意+隨意

利申︰好幾次中左洛克人or雙刀但係之後無SSR都del重刷
最後都係易過當年開ser刷白騎個陣

晤該曬，巴打

琴日鳩入左個公會 點解打唔到據點戰 我見公會人有打 一路加緊分 完左仲要無獎勵

你可能係人哋search完據點戰， 先至join

今晚應該冇問題

頂，打塔彈app一野無左幾十AP

Phoenix公會依家仲有3個位

過緊冷河，仲有7個半鐘左右

屌隻白騎槍改到咁撚廢既
2技打得3隻仲要無左加全隊攻
3技好似低攻左好多咁

申請左～～～

咁又唔係廢。。 只係之前太屈機。

想問下我呢堆角色係咪都係跟呢隊組隊會最好?

你好多角都無，你打tower攞多隻大叔返呢轉生雙劍先。

跟住用你啲SSR組。

有冇得carry 我打死神。。。

隻大叔已轉生左做白騎槍了

同問

我得隻58lv 雙槍。。。

打唔贏。。 你lv60, skill6, 滿rune level 先好試

想問下組隊點組好？
諗住抽王子組風隊點知變左上校。。。

上校仲勁。。 好多人arena都用。

第2行,第4隻做leader

第1行，1, 2, 3, 4隻

想問下應該點組
隻大隻佬係咪應該轉生做洛克人/雙刀

王子多人用d 喎

你有冇見過上校同光系SSR船長同隊？

又抽多600石乜都冇

你咁多石。。 我要等arena payout

玩左一個星期 而家有千八石
鋼7 step 差艾爾同上校
新SSR 2 step 中左
好唔好抽夠10 step 同 3 step 拎精靈？
唔知咁做抵唔抵 定留石等其他大up/保底all in

入埋Phoenix鳥

火坦依家唔可以轉生，中多次你會呆左

我係你會抽。。 good luck

...... i know that feel

抽鋼10 step啦咁

唔夠位 今晚抽埋佢 thanks 巴打

求教

我會。。要雙刀

你先用林， 上校，風女盾，1行4隻，2行last個隻 頂住先。。

話時話，PvP每週報酬有D紅色碎石，通常點用

大發現(?)
某隻SR手上有齊四五六星既copy，無鎖
喺轉生所見唔到呢位SR角，轉唔走

新角。。 要等轉生所update

換精靈。係mon底，尾2個icon

抽到重複新ssr火坦 點算

我會keep 住先

媽 我得咗啦

新嗰個pool好似冇咁抵玩
得一隻Luna 我又中咗SSR火坦

俾我得嗎？
抽了1200石都冇SSR

1lv同lv max進化能力有無分別請問

有。。 see post #1

巴打咁勁嘅。

有無跌隻SSR？

1800石得兩sr 已經唔想玩

全60lv? 同埋中間個隻係咩

應該係街場。

Phoenix公會開多咗個位

雙劍潛在有無參考請問

巴打可唔可以留個位 我quit左 要聽日上午10點半先申請得

all in 防 同 隱形

sorry... 先到先得。 我會kick兩日無log in嘅人。

中間無睇錯係風盾

隻新SSR火坦， 大家點用？

pvp 用落感覺無大隻佬咁好用
等高手指教

知唔知攻速符文同埋死之宣告點打出黎

自己打 打咗兩隻返嚟

中
雙刀 火坦 風盾 水黑騎 光格劍
60lv. 58lv. 58lv. 60lv. 60lv.

唔該師兄。隻game幾肝

你solo???

Yes 打咗兩隻
試咗王子代替格劍妹 打到60000血
3round內殺佢唔死 結果我死

巴打好勁

玩左兩個星期 想試下打降臨 應該升邊隻先

純粹打而家個降臨的話
第一行: 4, 5
第二行: 1, 3

最好有呢隻:

不過枕頭妹頂住先應該都得

朋友揀 雙刀蘿莉 / 水黑騎 / 上面隻光格劍

SR最好9000戰力up

冇木坦 打唔到降臨
火坦唔係好夠坦咁

輝石大家會換咩？ 我換哂精靈之後仲有餘
諗緊換6*進化料定all 變虹水（打極都唔夠用）

雙核輸出囉

SR光劍女 枕頭妹 膽拖 火坦 雙刀 水黑騎 / 事旦一隻sup

隊長技最好加防/HP

Thanks
Runes 係唔係刷77體個關最快

抽極都R 究竟呢隻game除左R仲有啲咩

轉左生四次都係雙刀 想死

6星進化

係，六星會跌

糞

求公會收留

聽日鋼pool同Event last day

要咩就好打埋啦

巴打覺得姚定上校勁d?

Why not both

想留石
抽左5次已經有上校
驚再搏埋果2次會中多次上校

林好勁喎

Phoenix公會應該11pm會開到2個位。

我本身已經有隻六星上校 岩岩抽多左隻五星上校
想問將隻五星上校轉生？轉生個個野見唔到隻上校 唔該

根據經驗，聽日會唔會有新pool抽？

想問下iOS 用Game Center 綁定左個ac後 有冇得解綁？想綁另一個ac 又唔想再開多個apple ac

真係好勁 如果對面無一萬血

三技開場秒一隻 仲要消失

鋼鍊角暫時無得轉生

亦可能永遠無 因為官方未必咁好死比轉活動角

但暫時唔好食住 睇下官方會唔會再公布

差啲奶嘢

有

1HP

有冇隻水系打手借嚟

我得水坦同水黑騎 過唔到三星降臨第二隻Boss

係咪逢星期三維修嫁?

自膠 維修中

希望有新Pool啦

一定有。要維修多1個鐘。

入得啦

新ssr又係恢復型

好似有d似白騎

有保底

我有水黑騎.. 水黑騎好似勁啲

水我得大隻佬

但都係等評分出再決定抽唔抽

本身有白騎 暗奶 火盾 大隻佬 木盾

加埋呢隻我可以磨到2046

4次10連就有新SSR 好似好抵屌

情人節限定 撫慰大家寂莫心靈

有無人中左

明天有大總統抽？

消息來源係邊

除左補底第一次中ssr ...

唔撚係掛
咁真係要課金了

屌真事咩

我就係唔知

屌你

巧遇kuanegg

PVP升RK拎過一次就唔可以再拎?

對唔住

Yes

新角評分92 可以抽鳥

點解上校評分得80
有伏?

個評分係睇pvp 既 上校全體技本身係pvp無乜作為

同埋太薄血啦

Phoenix 好似連贏幾晚了

不過如果有d多d活人既公會打下就好玩d

meow meow 幾日得三四條友打

我哋勁咗好多 。。 連125都搶到了。。反而100唔得。

44抽保底真係得保底

Phoenix 仲有1個位

又打唔切公會戰

係咁出新pool仆街

唉 sorry 呀
公會戰撞正開工時間

1.6倍火隊PVP好恐怖 大力到傻

証明營運未放棄隻game

咩隊員 ?

平民隊已經好恐怖

樓主 我終於知道點解你話火黑騎勁
round round PVP都係靠佢3技清場

你打到上去，人哋會有頭2 round防消失。到時無咁易。

我都忍唔到手抽左......

44抽 1隻保底SSR 1隻SR 其他全部R

話時話，火坦免傷盾(同埋風坦免傷盾) 應唔應該出50%確率反射
話哂嗰格潛在能力可以揀30%減傷

+1 真係痴孖筋

新嗰個Step 5 pool抵唔抵抽

我覺得麻麻地

新手如果鑽多可以抽完保底SSR

再抽幾個Step賺下果幾隻SR同D素材

但如果好似我咁由鋼鍊開始入坑

手頭無乜石又係無課玩家

果幾隻SR唔值得投資

仲有冇鋼鍊？

收到 本身諗住想要啲素材
都係慳番 留石

我點咗反射
不過而家睇返好似減傷好啲

兩兄弟入手

核手都係SR枕頭妹

活動已完

我之前直接抽左隻SR 6* 而家抽到佢4*
4* 練滿轉生好 定升埋上5*拎石轉生好？
玩咁耐最缺係虹水

岩岩開始玩
請問首抽出白騎槍係咪唔好要
上網見到係咪之後會送 ？

冇野了

4*轉生平啲。但唔建議SR轉生。你升上去6星，食咗先skill好啲。

收到

抽唔抽保底ssr好

唔得閒玩 去左屠龍

第一野就中 唔洗保底

我第一下，全R

如果可以，做埋啲step, keep住個重複SSR, 第日可以轉生。

100石 有冇人抽😂

100石換11隻R

咁係咪抽埋第二次保底好D? SR個pool 唔洗抽?

會有得轉生？

將來會有

Phoenix嘅大家，團戰對手幾active. 大家今晚9pm要大力啲

水

求指教
洛克人 2,3技升滿
白騎轉左生兩次都唔出雙刀... 咁升邊隻既技好?

第一行 第二隻PVP強角 優先升3 , 1技
第一行 第四隻PVP強角 2個SSR降臨鐵膽 優先升2 , 3技

大力啲打20分

好 thanks ching

係街唔知打唔打到 大家加油

200石中

真係active. 上線打啦，各位Phoenix!

留返水75區比我

好close...

大家如果冇信心，唔好係激戰時打75分區，因為會令到其他主力打唔到

巴打,我都係

其實大家可以一開始打左20-25區域
中段搶30-40
尾段就45-75

當然要量力而為

但咁打反cup 機會大d

好正確嘅諗法。太早拿下75分區，只會比機會敵方搶返。

量力而為好緊要。一定要有信心先好打（敵方inactive另計）。其實打20－25， 打得密，都可以拿到MVP。

好加入一個有團戰打嘅公會呀

今晚Phoenix 11pm可能有位。

留多個

Lihkg2都無咩人玩咁

我都想轉走鳥

依家隻黑騎個降臨

佢得番6萬血果時招必死擋唔擋到嫁？

wow最後一次保底

出唔到圖，一次中2隻新s s r

團戰呀，嚟執實D 20分25分區呀

太勁.....人地

打77體力個符文關
打極都唔出攻速符文
係咪呢關無攻速符文?

揀friend畫面上方Area情報，可以睇敵人/掉落/帳戶Exp/角色Exp

依度有石收

有，稀有野

打符文係成隻Game最浪費時間既一環

之前就唔夠進化料同聖水
而家缺錢 缺到傻

降臨差5萬血打得贏
磨紅盾磨左勁耐
隊長：訓教妹 光奶 姚林 雙刀 +助人木盾妹
因為光奶得2突 如果換做滿突新水奶會唔會好啲？
同埋姚林洗唔洗換28日個隻公廁？

補足返 訓教妹 姚林 雙刀都六突 姚林雙刀都升爆3技

你打邊隻？

死之騎士 而家常駐個隻

最好有隻水系打佢左手邊個火盾
唔係嘅話 你要比佢打多幾個round
你又焗住放晒啲技

想問巴打刷降臨果陣係咪都會轉潛能？

D符文由5*強化上6*係咪會廢過原本打返黎就6*?

敏捷符文有無咁難出.....

有得升星咩？以前可以，但好似改咗冇

你應該出光系喎。同埋打藍盾先

Phoenix公會仲有位。

新水SSR好勁。。大家快d抽4吓

好似水黑騎勁d?

好想佢出黑騎保底pool

新玩兩個禮拜2千幾石無抽過，好難忍手

2隻一齊出，認真。

pvp勁定降臨勁? 新手仲刷緊符文

轉生會轉返本身隻野?

我同佢嗰陣一樣 不過光奶轉水黑騎
打火盾會快好多

新玩家留名，連登還有公會有位置嗎？
ID: koku
戰力現有33000左右

Phoenix 有一個位

會

pvp.. 屈到爆

Thanks
原來退公會有懲罰時間
仲未入得住

已60lv 升緊3技

至少復活2次 好神

2技仲幫主火力偷跳

仲要解埋死之宣告

刷虹水刷到咁辛苦...轉返本身隻野

仲會解人地d buff..

佢d機率肯定有玩過野
大隻佬＞大隻佬>白騎槍＞白騎槍

唔知大家知唔知團戰獎品可以換個SR角。

Arena可以換隻R角，打白色死神降臨用

隻R 洗唔洗升技 一個星期只可以換到一隻

2隻。我有升

火黑騎符文上攻速+攻擊定免控場+對異常狀態增傷60%?

我係前者，因為想最d用個二技buff。但係加60%傷害真係好勁

燒傷計唔計異常狀態?

想問下抽左保底四抽 你地會唔會抽埋六抽個下？
佢都會出返同一隻角色 咁留低for 以後洗？

No.. 要用持續傷害符文

留底等轉生

求指教一下PVP可以點砌隊 依加隻隻都升得小小 無乜方向
火黑騎 6-6-6
火坦 1-3-1
其他 1-1-1

呢個星期封左我隻黑騎Meri，收得皮了

嘩 屌
好閃

得堆廢野
水黑騎 風白騎一隻都冇

你出晒啲SSR已經好勁。

但唔知邊隻captain好。。

終於可以加入工會但phoenix位置已經冇晒了
仲有冇工會有位置收人

另外想問 鬥技場用3奶 (水黑騎,風白騎,水ssr) 加2 打手 (洛克人 加 上校)
定用 2 奶 (水黑加水ssr) 3 打手 (洛克, 上校, 林) 好?
(冇光枕頭,光武鬥,光白騎, 光劍擊sr)

仲有隻白騎槍未拎
拎完返黎轉洛克人做隊長係咪好過轉拉姆?

拉姆 加 新SSR 都勁

補圖

(水黑加水ssr) 3 打手 (洛克, 上校, 林)

今個星期 鬥技場 banned 風白騎

咁隊長求其塞一隻?

林. 好多反擊加血。

邊隻係林?

你好似冇林

貓團三個人打兩個人

頂 今個禮拜個時空裂 唔知點搞
一隻升咗嘅光系都冇

枕頭妹?

其實塔肯磨唔難打，上星期我得隻新火盾升到58（潛力冇升）帶3隻鳩升火系LV 50（乜都冇升冇裝 ）同拉姆組死磨隊。40分鐘終於打完第14層，第15層好彩打得順只係用左3個字…

人腳背影

唔好提啦
上個禮拜又係攞隻SSR火坦打到13層
唔記得清埋尾個兩層 冇咗100石

我都係打完公會戰先醒起，一路打一路驚趕唔切
仆佢個街電腦隻拉姆拉人補血唔使錢咁 我team人又低攻又少血，好刺激！之後打死騎降臨可以組返d正常角色就覺得好易

同埋有好友揀 易好多

同埋佢唔識補血，唔會越打越躁

上星期打風系唔係風坦最惡頂咩

補血都事小 啱啱第七定唔知第八層 係咁復活
好似唔使CD咁

拉姆
每round完都補返4-5千屌佢老母
仲未計佢本身設定係滿技，結果就係我殺佢唔到，佢又殺我唔到

用廢角打復活隊真係好易爆血管

開始明白洛克人招氣絕劍有咩用

同埋盾個無敵擋一下咋，是旦搵隻盾1技打3個已經拆咗3個免疫

利申：轉極都係大隻西，冇洛克人

呢隻又係唔知想點
打到2046都唔肯跌一隻出嚟

我首抽大隻西
而家6星想轉都轉唔到

打都冇打過呀我
而家等轉降臨打白騎算，呢隻game跌嘢好撚小家

rip
有拉姆＋洛克人已經爆左半隻game，等28日拎埋公廁就完美爆機

諗緊轉唔轉28日做洛克人

要睇你有咩人
因為公廁3技到而家都仲係好正，公廁加枕頭妹升爆3技死騎即時easy mode

其實隻新水SSR會唔會唔比轉生嫁?

我拎左去升技

個pool未夠人 比你轉

留石等下隻SSR

刷符文刷到想放棄
見人地刷到3個異常狀態傷害+免疫控場都全部加攻速 到底刷左幾耐

應該好耐

依隻勁嘢。一定要同其他人打先打得。。 有時啲街人廢，好有挑戰性。

但係抽多400石有多隻SSR俾你轉好吸引

冇錯。 我仲要抽到隻。。 姐係有2隻等轉。

見到聽日update 會將兩隻SR 變SSR, 我懷疑...

啱啱見到會buff 唔係就咁升rare, 希望係真buff啦

邊兩隻？

暗貓娘 火蘿莉魔法師

■実施期間
2018年2月14日（水）15:00～16:00予定
※期間は変更される可能性がございます。

■実施内容
・新規イベント、キャンペーンの実施
・下記キャラのバランスを調整
「ミナ」、「メリル」
・バランス調整に伴い、下記キャラのレアリティをSRからSSRに変更。
「ミナ」、「メリル」
・サーバーの定期メンテナンス

呢幾個任點搞

正，我好多猫女

上繳中央

Kuane巴 知唔知嗰3個任點做

幾隻貓女幾隻蘿莉果D人咪可以一鋪轉生晒所有SSR

有無人firm左佢開轉生pool俾非騎士團SSR?
無就繼續長揸

無講過 但係就算有而家個pool
應該得火坦 新水SSR 火蘿莉同貓女
都係繼續hold 住

聽日update完就有其他降臨

新手無貓女🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

轉SSR果2隻會唔會改強?

好

公告話balance 調整

姚林真係好勁，新手玩左10幾日靠佢打到pvp300幾名

same 10幾日 100幾

開左Ser啦 多左兩隻SSR 有保底

咁屈機
抽唔到姚林表示玩左17日都係494
仲要場場打到一額汗

新水補係咪有得轉身啦 我轉身所未升五星睇唔到
轉左係加埋隻今日升個兩隻sr 就唔抽6抽補底了

貓女變左小強
火魔變左縱火魔

勁唔勁 抽唔抽好

兩隻都變好用左, D架仔話火魔pvp好好用
不過兩隻我本身有, 唔會抽

痴撚線 女騎士果關點打啊
拆左佢個無敵盾又即刻上返
仲要攻速快到卡啦卡啦咁
打到火滾

無敵一個rd咋嘛

隻驚好似少左人玩咁(I mean日本都係)

今個星期唔得閒打PvP 仲係得7000幾分

都Keep住100幾名

上星期好似已經跌到300幾名

Kuane巴 打SSR降臨係咪可以auto過
好葡萄

好似係因為營運不善?

下 我果隻係拆完之後 即刻上返無敵盾

D符文咁難刷 我都刷到唔想玩
諗住玩住等新game出就算
d角色又咁唔平衡

打tower就係。降臨就唔得

好睇佢出咩得分加成嘅角色同ban咗邊隻。这好多人冇得用雙刀蘿莉可能會選擇skip今個星期嘅arena

打到第6章唔夠打
想刷flask升下男盾同奶
但打第5章光法同theo又存得少exp可以點搞

留錯po

呢架先加入會唔會太晚
我見隻GAME出左成年

唔會 我玩左21日已經7隻ssr 隻game對新手好好 好多石同活動

都係既

今季比較岩磨隊玩

我個陣係 姚林 光拳 風盾 水奶(新SSR) 火盾(新SSR)

除非對面真係好很大力

如果唔係都夠揪

但臨近新年太忙啦 屌 無時間玩

17日 計埋重複十隻SSR 仲有1550石

依家個個星期都補底 刷好首抽起手

好快追到

我都係鋼鍊果時入 玩左兩星期

PVP依家都係100幾名

不過都要花時間玩既

玩到刷符文之前都係幾高耐玩性既

冇啦啦兩隻sr變咗做SSR係咩一回事

未打，問定先
即係好普通一次免疫個隻? 灰色bar?
貫通係咪可以直剷?

好似係
不過佢速好快係咁上盾
反而隔rd打 佢好似唔會重疊上盾
新手唔肯定有無講錯

諗緊買唔買artemia好
估唔到有巴打同我一樣呢兩隻驚都有玩

即係如果本身有呢兩隻嘅都變晒SSR?? 啱先仲覺得好興奮44抽中3隻SSR 兩隻火法

貫穿可直剷
冇理到咁多 3打手 2sup 硬爆佢

Phoenix公會有一個位

潛在能力同升技點樣點

Arena 打到百幾名就唔夠打... 隊隊都水黑騎加新水奶 仲有時有暗貓 成隊不死軍...

用消失符文

邊隻？

佢50% health先會出盾，盡量得60%hp出大技ko佢。

仲有round 2光女死會drop隻boss SR. 如果冇drop就由佢復活，打到佢drop為止。

可以pause, 去restart option度睇有冇drop

異常狀態增傷60% 計唔計埋上異常狀態果下?
e.g. 光拳佬裝埋異常狀態增傷60%, 咁佢3技打一個無異常狀態既人係咪都食到果60%?

有無巴打分享下 arena點打上金牌?

唔計

盡快打死對方任何一隻先。有姚林/光拳佬就易d，要make sure skill 3 一吓可以打死對方。小心唔好先target有異常狀態免疫2 round嘅人，唔係會就地復活。

但也要小心對方嘅姚林。人地先死一隻就80%贏。

咁有火坦既話 火黑騎係咪裝連續傷40%仲好?

虹水大量UP都係3場出一支

打朱古力刷虹水仲好... 25塊換1支

屌 水奶招潛能升左13次都無3星
ON9 升招技都要隨機抽

可以。也有人用speed, 有人用60% abnormal status runes.

有冇師兄有符文教學？
點解1同6號位都係同一個圖案既符文但無效果？

睇description
有分2-set, 3-set, 4-set (セット)
熱狂係3 セット，是但揾個位隊多一粒啦

Thanks!

有冇師兄知道個隻 有個N 字嘅飛精靈有咩用 用心心換左圖入面中間個隻返黎 點解召到出黎係隻一星嘅嘢

拎黎技能強化既
唔好掉左佢 升啲勁怪既技用

亦係最重要同無得刷既素材

其他巴打有無抽多兩下攞多隻保底水ssr?

剛剛唔記得留王子大技，俾boss撚狗咁撚

痴撚線Round 1隻火系打落王子度無左幾千血 唔玩喇

你要用火人喎，boss係風系。王子風系，俾火打有加成。

鬼唔知火剋風咩 邊隻火人? 得洛克人一隻係火系輸出

帶兩隻補 用人地隻洛克人已經夠屌

我係咁過，唔用火黑騎，借多隻火dps。

原來如此 感謝感謝

兩隻加成角

又真係未諗過 可惜0補打到2x日先先開養緊侍應+例牌SR光補，可能要拆人地符文

我用愛德華leader 王子 新水SSR 白騎雙刀 +人地隻洛克人 主力都係用人地 入白騎雙刀只求穩 無乜特別用

睇altema 話3月2號一週年

應該有黑白騎確定POOL抽，同出新黑白騎

留石時間到

Strong hold左3500石

終於

嘩，你打咗咁多次。。 佩服。我都未打夠

到時應該有3000石 先前忍唔到手SR pool 都抽埋

回歸
之前又唔更新又唔知想點
差唔多齊晒英 悶到嘔

Phoenix公會有2個位。

而家呢套英 係咪變左垃圾？
記得以前打pvp 個個都係玩攻速英
鬥快起身 秒對面

依家唔可以係隻隻都剩係快。

你打tower可以攞多隻大叔，之後去轉生，可以換其他白騎。

唔難打 但成日有人走場

頂 連續兩個星期補底pool都抽哂d石

全部都未搞過

Strong team

上次黑白騎保底pool要抽幾多石先有?

低能 四次轉生 三次轉番Rebecca on99

大叔 公廁 老是常出現

又放閃

A隊友比人打，B隊友身上彈左個保護出黎

呢個係符文定潛覺黎？

潛覺

得隻黑騎唔係保底/送架炸喎 點組最strong?
等陣先巴打即係點升 未解決

玩到無乜心機 重複又重複既動作

我有少少想棄

巴打打晒所有降臨啦?

我都未升爆隻白騎降臨

就SSR一隊。勁到

我懷疑營運係弱智
改到隻貓娘不死
打round pvp都要搞成粒鐘

用王子 一刀斬飛佢

冇 抽唔到

Phoenix 快d上線幫手打公會戰啦 對手好勁

用有消失技能既英 光和尚 火黑騎都得

我打佢唔死
D人放水白騎 風白騎 水黑騎 水奶
係咁挑釁又補血

隻貓女普攻都可以暈人2rd 真係吹撚漲
營運真係想趕人走

用poison, 佢會1hp反生

未 因為我主力pvp

剩係打左一隻降臨

今日係咪無更新？

裝左迴避符文可以點打?
佢round round都起碼暈我1隻
拖到後期基本上係睇住佢係咁暈我
乜都做唔到

btw 棄game了
太糞 各位加油

你都可以放防止異常狀態符文㗎。

放左 但頭2回合都整唔死佢

巴打幫手踢左我讓返個位出黎比人入
佢唔比我退公會 thanks

黑騎降臨可以點過？
佢最尾左右兩隻怪 又火又水 仲要好硬
磨完佢先可以打王 都半死 王又高攻
我用光奶 光騎公廁 光拳 風奶 加人地 光公廁

佢唔係黑騎。要打死咗水盾先，好似係。依個係攻略

用chrome translate to English

また、デカインのHPが6万前後になると全体貫通の40,000のダメージを仕掛けてきます。HP6万よりも前にレベッカのスキル3、サヤのスキル3で倒し切りましょう。

得返60000HP先用大絕ko boss

要借光睡公主，加100% attack

有隻新SSR. 95分，好似係剋火SSR坦

55抽得10隻SR

第一次抽出虹, 以為咁好彩, 點知出水SSR (第3隻)

之後可以轉生。今次個pool好似冇補底。

符文event, 只用一半嘅體力!

1800石 0SSR

兩隻重複SSR 都係5*, 喊出黎

d圖出齊左仲未有得轉生既...

Btw 3次十連乜都無

要等update. 下星期一週年，到時應該有大update

啱啱洗晒身上嗰1000石 得番1粒

今次抽左3次十抽， 第三次出2ssr 1隻水黑騎 1隻白騎大隻佬，說好的機率up呢

1600石 0ssr

水黑騎最屈喎

7抽乜屎都無，垃圾驚
得番千二石

算啦 當抽luna 升技

抽乾埋了，一隻雙刀蘿，四白騎齊隊了，Quit得了

點解唔留石等一周年 好大機會黑白騎保底

除非保底中火/暗劍黑騎
否則呢隻On9魔法少女好難唔抽

求講解 唔係好明

Mind Seal is a bomb. It lasts for a number of the user's turn (Ult gives 2, Passive gives 1). If the status'd unit uses a skill during that turn, it will deal 60% HP flat damage to them. It is the ultimate tank killer, cause they counter all the time.

Tank killer

Push

等下星期啲event

一隻黑騎都無 快d黑騎up啦 無黑騎arena 打到150名就上唔到

無人打公會戰

抽哂7 step 都無新SSR, 而家仲有1500石
明知就黎有event 都忍唔到手想繼續抽

我都係一隻都無 名次都係150-200徘徊

巴打想要邊隻黑騎，同點排個PVP陣

持續狀態姐係邊d? 異常狀態 同持續有分別？

異常狀態 , e.g. 消失，死亡預告

持續， e.g. 中毒，火燒

諗住棄驚

抽埋最後果200石

點知又中新果隻SSR

佢做leader打100分隻火人，終於成功了

100分火人？

我用緊 洛克人 王子 貓女 水奶 火坦
想換走洛克人同火坦, 好似無咩用咁
升緊水大隻佬代替火坦
洛克人可能等有水黑騎就換走
好後悔升洛克人技

團戰個隻

2600石

7抽火黑騎+新角

nice

其實睇吓邊個角色有依一周arena加成, 再用佢哋組隊都幾好玩。

我都中咗新SSR, 依家arena隊係咁

明天大update! 一週年! HK time 9am to 4pm!

有無翻譯

啱啱先射晒啲石

已經strong hold左4500石

本身有3000左右 隻水新角害人不淺

Btw 回巢好似有獎勵

中咗未好囉

warm reminder

符文半stamina event 今晚11pm完。

明天log in 好似可以自選2隻白/黑騎

OMG

換黑騎好似抵玩啲?

咁岩想貼上黎問 我見到選擇可能 都O左

超絕UP 送2隻其實唔洗抽

呢個唔知乜黎 第4、5等已經有騎士卷 第一等好似4張自選SSR

要完成所有任務日記，就可以抽依個獎。hurry up and finish!

我應該可以full team!

見到黑騎劍會改勁添喎

仲有新裝

就係差佢

Phoenix 公會有一個位。聽日大update完都冇log in 兩日以上就kick人

自由加入既 入左

都係唔棄驚住 隻新水SSR好L M

浪巴 不如唔好等1001 依家襯一周年開新PO

引多D師兄玩

入坑好時機

同埋鋼鍊都完左咁耐

其實未試過一隻驚未課金有咁多SSR

雖然未有99分水黑騎 希望今日有得揀啦

合forum rule嘛？

應該3月14 同 28 先得有自選

要log in 某個日數？

咁快d推爆佢

玩左一個月已經有D 悶

update 有新mode打

可以update了

我未update到既？

7日送自選騎

黑騎白騎應該唔洗諗抽邊個啦

第一次10抽

oh my god

5次十連 3隻

抽多5次十連 0隻

有冇人可以幫手開post 3? 多啲人玩。 我係街。

個posts要點執好？

點解我無左個月包 有bug?

新個個係咩活動黎 咩一等二等個個
一等成五萬石

好似係做晒任務日記就有得參加，抽獎咁
新手玩左個幾星期，先做到第四頁，點玩晒十頁

隻game好似仲少左人玩咁
打降臨入黎入去都係果間房
見黎見去都係果條友

想問下1-1 個任要做d咩？
唔洗睇日文

打5次符文